美國電腦模擬武漢肺炎會死6500萬人

武漢肺炎疫情持續擴散，中國大陸確診個案一夜暴增4316例，累積死亡人數攀升至106人。近期美國媒體報導，電腦模擬認為2019新型冠狀病毒最終會死6500萬人，我國感染科醫師指出，電腦模擬未考量防疫措施，認為有效擋住傳播鏈，死亡率可控制在1%以內。

馬偕醫院前感染科主任王威勝今天在臉書分享的文章中提及，如果電腦模擬沒有考慮防疫的措施、現實中人們對於自我保護的機轉，及慮醫療能力的差異。他認為，單純用模擬，就會導出「2019-nCoV最終會死6500萬人」這種數據。

他以1912年流感大流行作為例子說明，1912流感病毒原是一種禽類身上的流感，但跨物種傳到了人類身上。當時人們並沒有接觸過這類禽流感，所以沒有抗體，人類一感染就快速致死，死亡率約2%，當時死亡人數約2000萬。所以一直以來，醫師最擔心的是禽流感，如H5N1、H7N9等，一旦演化成有高度跨物種傳染能力時，人類沒有抗體，就可能造成人類浩劫。

但隨著人們的身體產生抗體，死亡率就開始會下降，甚至當病毒造成人類大量死亡後，病毒也無法傳播下去，因此病毒會開始演化，學會與人類和平相處。

王威勝表示，所以現在感染的流感死亡率就低很多。除了重症的流感，一般感染死亡率不高。就算給了克流感，大部份的人只縮短了療程，克流感比較有意義的是在重症病人身上。2019-nCoV剛開始41個個案死亡率15%，也是一樣的狀況，慢慢感染人數增加後，可以看到死亡率降到約3%。

但王威勝提醒，現在比較擔心的是2019-nCoV傳播能力，目前看起來其傳播力比SARS高，致病力較低，但是也加大了傳染人數。因此，和流感很像，有些人還沒發燒就有傳染力，所以2019-nCoV的演化似乎比SARS-CoV更聰明。

王威勝認為，在這種情形，最終的死亡率應該會在1%左右，甚至更低。但是傳染人數會很多， 但是死亡人數不會這麼多。這時防疫措施就是重要因素，如何有效擋住傳播鏈，才是最重要的工作。

唔該死撚哂

Plague Inc?

勁過西班牙流感

用大陸d數據都6500萬，真實數據咪過億?

未考量防疫措施

Greenland

製造病毒武器 結果自己受返

沒考慮防疫措施
拉

超級電腦計應差唔多

全部中國人

用瘟疫公司模疑

盲腸

11億成絕響

華春瑩：我要提醒你，中国有14億

屌 如果係真支那用1次疫症就殺左比二戰更多的人口

仲未考慮支那人會主動散播支那肺炎

咁小？ 預測咁保守既？

淨係重用口罩呢樣野 你點防都冇得防啦

都唔係新手難度
free demo級難度 掛機都可以贏

太少啦

中国防疫措施
咪就係等死既死晒就冇事

下，我用plague inc.模擬，會冚球剷

我用自己個大腦模擬係死14億人口

無model 會計攻擊醫護

最好啱啱1,300,000,000但唔計香港7,000,000

全部終國人???!

如果有效擋住傳播鏈，可以控制1%範圍內，即係都65萬

數字同文革差唔多喎
而且都係中共一手殺死

其實而家都冇

起碼死返幾億支那畜先夠皮啦

2020全民小康🚩

所以先咁撚驚封城

如果死咁多人 地球有救了

之前已經有學者話係勁過

但都比唔上毛主席的8千萬

可防可控

但基數大，死亡人數都會夠多....

同埋佢係快速傳播....

不停演化去適應人類...

source?

係咪plague inc.模擬

笑撚死 屌

咁支共又真係冇做過防疫措施

13億嘅1%

屌，仲有13.5億人

習總想政積過老毛

計埋大陸人惡意傳播病毒條數未先

太唔熟悉國情

1%都一百萬人。。。

當年交通唔發達 隻毒又勁 死左都未傳染得切

但係今日支那膠鐵連綿幾萬公里 武漢九省通渠 唔係講笑

普京提醒你7-8億人計多左你喇

同日本想製核彈一樣，心腸唔好自作自受

結果高鐵最大用途就係散佈生化武器，好過運兵

起碼死兩三億最好，幫手減少大劣人口

加全部港豬

其實戴口罩洗手都算防疫

因為各省內亂，Lethality 0 都會死人

唔同意 香港都要左死一堆左膠同一堆有中國夢既藍屍

咁都信

Easy mode

毛澤東：人死了好，能做肥料

死咁少

200萬人上街
香港要死起碼400萬人啦
港豬都走唔甩

湖北省接近6000萬人口

成個封哂 條數差唔多啦

如何有效擋住傳播鏈，才是最重要的工作。
洗手！帶口罩！

廢老全死 減輕社會負擔 共產黨或成最大贏家

佢搞到我次次都唔敢唔升爆船運

腥港呢 唔樣死住

少事啦
仲有十幾億人

14億先死6500萬人 太少了

你估死6500萬人，香港人可以幸免咩

未夠力度滅黨

有冇計埋專登岀國播毒

死咁啲廢老都咪話唔好

死撚曬。。。

咁係咪德政？

萬人不死

終國醫師洗唔洗請你去美國用佢部量子電腦呀

左邊條數真係準準地

1918 已經係咁

13億支那狗死撚晒佢唔該

如果無任何人為修改囉
如果有封關封城 殺病人 應該唔會咁

咁能少

希望全部都係支那人

瘟疫公司修羅模式？

唔好累撚到香港就得

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
香港人與醫護同行

當流感咪得

不過悲哀咁睇班蝗蟲永遠死唔晒

咁小 屌

1%都百幾萬
上面會唔會暴動

終於可以同老毛 同起同坐了！！

支那封鎖消息, 真係計唔到真實既數

機會好低.....

Dklm 一見到咁既新閒 就嬲 班死仆街次次都拖埋我地落水

少得濟

有冇考量埋「中共因素」？

仲有12億3500萬人市場

我國感染科醫師指出，電腦模擬未考量防疫措施，認為有效擋住傳播鏈，死亡率可控制在1%以內。

考慮左個數字係咪會仲多

就算中國死十億人, 都仲有四億人口, 都仲係多過你美國的三億人口, 幾威

電腦大爆炸呀柒頭皮

電腦分析 賭神咩 開個3千萬比佢

唔過一億大陸人

14億人，不怕

係就好

有都唔夠用啦 14億人一日用14億個罩

皇天有眼就死黑警

65% J 35%K

今次會唔會有可能喺南半球轉季時傳咗過去
到時南半球秋冬爆發 到時仲多人死

一億都冇

太少 六億就差唔多

Thank you almighty Natural Selection

大饑荒已經多過啦，黎多次咁解遮

全黨死清光

Cls

14億人先死6500萬

死返百零萬愛支病港豬啦

支國感染科醫師指出，電腦模擬未考量防疫措施，認為有效擋住傳播鏈，死亡率可控制在1%以內。

支那醫師都話1%14,000,000 CHI NAS

我咁靚仔 我唔想死啊

支那人用嘅係薄過面油紙嘅二手口罩

轟呀

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

14人口死6500萬 仲有13億以上
根本冇影響...

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

美國CDC真係有同plague inc個團隊交流過

唔會多過28個

Thanos唔開心

Sandbox mode
政府會cover up疫情報細數
WHO 會宣佈疫症唔嚴重
科學家研究速度太快會被批評
國家為左維穩會減慢防疫工作
病人會主動攻擊及傳染醫護

文革時都試過，中國對大規模死人係有豐富的處理經驗，外國切勿干預內政

一戰都冇死咁多人, 厲害了我的國

6億都唔過分啦 成日瞞住晒

佢估計死亡率1%係極度樂觀預測.其實佢個模擬已經表明會全球絕大部份人受感染,中國肯定係100%感染.

封城、戴口罩、隔離呢啲唔係防疫措施係咩

太少了

電腦大爆炸

香港人最想見嘅攬炒

水源傳播2 抗寒能力2

死6500萬人即係有幾多人會受感染?

你有冇諗過佢地突燈咁做去消滅低段人口

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

淨係死班芝麻系好了天滅支共

3%都無

2020年脫貧計劃

14億-6500萬

真係減一半人口

唉 淨返6500萬就話啫

洗撚咩

我用ＰＬＡＧＵＥ模擬添啦

全中國仆街死晒添

精準!

x10倍差唔多

死6億五!

不過仲有6億5

自己害自己，得中國人先係咁

[quote]手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！
/quote]

講真 唔識用討論區可以學下先
唔好以為貼條金剛棒叫做左野

除10都收貨嗌

冇所謂啦，人地13億人，區區6500萬算d咩？咪當減輕政府醫療負擔

完全唔夠

最大獲係果6500萬係全世界各地
仲話咩再帶病毒來殺死香港人

根本只有一個方法阻止

6億5千萬就好喇

根本只有一個方法阻止

到時正宗揸住午餐肉有閪屌

咁少，6億5000萬先夠

留名鞭屍

當有15%受感染既人會死, 都有4億3000萬人受感染
呢個數如果未考慮醫療系統應付唔到咁多人而崩潰既情況, 咁會死過億人

電腦未計病者會食退燒藥呃 border checks ，未計啲病者會周圍走又唔戴口罩，仲未計會攻擊醫護人員

西班牙是蘑菇的

你們不明白，這黨中央用來解決人口老化的特效藥。

馬達唔知乜叉

死6500萬隻廢老
中共一定好開心 養老金鬆動好多

太少啦
支那人起碼要死一個億

死晒全大陸人就岩架啦

呢句先精境

呢個真

你睇吓爆發嘅地圖就知道中國係輻射式散播

我要一半人口

之前夠話小事又話唔會人傳人
真係唔怕要為自己所講既大話負上性命

唔好氹我開心呀

死了的人埋葬，若干年後會成石油，好嘢終於有得挖石油啦

希望有林鄭 柄強份
然後加多啲狗
配多幾件垃圾高官

死淨6千萬人都厭多

咁少 屌啦

生化武器

呢架係支國最新研製嘅超環保裝曱車，
動力來自我太爺嘅屍油

單單一個武漢都令支那 輿論壓力大增

死6500萬人
中共一定會斷網

死晒13億最好

真實數據係x10即係6億5000萬人
依據俄佬新聞支那其實得7-8億人
支那隨時會滅族

有錢個啲移曬民
窮個啲係中國死曬(肺炎

中共 : 2020全面小康

最大鑊散播到全世界
日本仲要完全無措施禁支那人入境
琴日睇報紙仲寫話少咗大陸遊客影響零售業
日本滅族先都未到支那

認真講嘅 我估大陸到今日起碼死左超過15萬
未計屋企死左都唔知個啲

屌 真係笑死

又岩啵

死幾多冇所謂 真香港人唔好死就得

這是不對的 應該死更多

實際感染人數冇咁高喎

升到咁上下，一野全面性器官衰竭收頭

四大島國（排名分先後）
格陵蘭
馬達加斯加
加勒比海
菲律賓

死嘅大部分都係老弱有病，中共為左唔派社保 唔支爆，想殺幾多人

你隻五毛今次又幾有道理

係喎衰鬼

左膠就算
支那豬同藍屍廢老要一齊上路

OK足??

當時都覺得死一半人冇事，依家應該死一半人都冇事

平民受渣

文革有動過?
飢荒有動過?
六四有動過?
支那豬們熱愛支共既心情唔係港汕能夠明白的

太少。唔理想都要7億, 最理想係All in

最終：死6499萬人
支那：勝

要支爆，要攬炒

都要考慮algorithms

咁多
不過如果死6000幾萬人都係中國人就太少啦

最難傳

其實死咁多人，失業率係咪會下降呢？

如果係咁，d官又交到課啦

有鬼用咩封城 已經有500萬人逃離左武漢啦 而且封城封交通但又冇派合適既保護用品 只會令到冇病既人都變有病
仲有班支那人鬼識帶口罩咩 就算識都唔會買到合格既口罩啦
隔離就可能係某啲大城市有用既 不過呢個模型仲未計患者會隱瞞病情，逃離醫院同攻擊醫護人員

troy airplane

未考量具攻擊性的感染者
會扯甩醫護人員口罩吐痰

推上去

暫停自由行簽證 = 現有簽左證嘅可以繼續輸入病毒

死亡率約2%，當時死亡人數約2000萬。

即係當時10億人感染

死6500萬人係講緊咩都唔做唔係做得唔好

NZ呢

下一波就支那人返城潮傳播
佢地始終要返大城市搵食

習大大話要冇哂班窮人

認為有效擋住傳播鏈，死亡率可控制在1%以內。

咁就仆街啦
控制得住都死65萬

死咁多就唔止肺炎了

死剩6500萬人得唔得